細說中南海 習大訓斥，藍絲政敵圍攻下，林鄭為連任如何死戰或或戰死？

細說中南海
習大訓斥，藍絲政敵圍攻下，林鄭為連任如何死戰或或戰死？|
細說中南海 (第一節)
21年1月31日

香港花生
220K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

戰死please

ifc
ifc